用OOK嘅一首歌勉勵處於水深火熱中嘅大家

近排逃犯修訂搞到成個人又嬲又灰，但見到好多人（特別係學生）好關心件事，仲主動派傳單宣傳，社會又有好多討論，其實好開心今次香港人終於團結返，好感動。今朝聽到OOK嘅We Are，覺得好感動，好希望鼓勵到大家。

如果你9/6打算去遊行但又有啲淆，呢首歌同你講唔洗驚，因為我地係colors in the dark

如果你唔想理件事，希望你唔會俾啲冷酷無情嘅人阻礙你守護自己嘅家園，今次靠我地香港人！

重點：9/6一定要出黎

We Are

They think that were no one他們不將我們放在眼裡Were nothing, not sorry
認為我們只是無名小卒 不帶一絲歉意
They push us
他們排擠我們
It’s too late, it’s too late
但已經太遲了 無法挽回
Not going back
我們將不再回頭

They think we are made up
他們覺得我們是由
Of all of our failures
失敗所組成的敗類
They think we are foolish
認為我們愚蠢
And that’s how the story goes
而故事也會這麼繼續下去

They stand for nothing
他們算什麼
They’re lifeless and cold
毫無生機如此冷漠
Anything they say
不管他們說了什麼
Will never break our hearts of gold
都不能摧毀我們堅定如金的心

When you’re standing on the edge
當你孤立無援像站在懸崖邊
So young and hopeless
輕狂卻無助
Got demons in your head
像有個惡魔在你的腦袋作亂
We are, we are
我們就是 我們就是如此
No ground beneath your feet
沒有立足之地
Not here to hold you
沒有容身之處
‘Cause we are, we are
因為我們就是我們
The colors in the dark
那黑暗中斑斕的色彩

Now covered in madness
被狂躁掩蓋
But they just can’t hurt us
他們傷害不了我們
They tell us were nothing
他們總告訴我們 不值一提
Keep walking and let it go
只要向前走 管他去吧

They are the weakest
他們才是最懦弱的
And don’t even know
而毫無自知之明
Anything they say
不管他們說了什麼
Will never break our hearts of gold
都不能摧毀我們堅定如金的心

When you’re standing on the edge
當你孤立無援像站在懸崖邊
So young and hopeless
輕狂卻無助
Got demons in your head
像有個惡魔在你的腦袋作亂
We are, we are
我們就是 我們就是如此
No ground beneath your feet
沒有立足之地
Not here to hold you
沒有容身之處
‘Cause we are, we are
因為我們就是我們
The colors in the dark
那黑暗中斑斕的色彩

Never tell yourself
千萬別看輕自己
You should be someone else
催眠自己應該成為誰
Stand up tall and say
昂首闊步大聲說出
I’m not afraid, I’m not afraid
我不畏懼 我無所畏懼

So never tell yourself
千萬別看輕自己
You should be someone else
催眠自己應該成為誰
Stand up tall and say
昂首闊步大聲說出
I’m not afraid, I’m not afraid
我不畏懼 我無所畏懼

When you’re standing on the edge
當你孤立無援像站在懸崖邊
So young and hopeless
輕狂卻無助
Got demons in your head
像有個惡魔在你的腦袋作亂
We are, we are
我們就是 我們就是如此
No ground beneath your feet
沒有立足之地
Not here to hold you
沒有容身之處
‘Cause we are, we are
因為我們就是我們
The colors in the dark
那黑暗中斑斕的色彩

Reference:

對唔住第二次出post唔識整大啲字

頂串錯係OOR